想買金粒（一両） 去銀行好定金鋪好？

有冇人有經驗？

銀行，買金條會好啲

銀行 x 2
金行係贏在方便

唔建議買金條金粒，賣出嘅時候有好多限制（例如要去返嗰間銀行嘅或者金鋪出可以用金價收）
而且而家出邊有好多高質假金，之前睇過好多新聞話澳門同香港都當舖都俾人呃左，你買嘅時候都未必係真嘅。

要買就買有防偽特徵同有原裝包裝嘅金幣，我自己就只會買2013年打後嘅楓葉金幣。不過銀行經常冇貨，所以我唯有去kitco買，但係佢哋嗰度啲咁貴400蚊左右

係痕生買

恆生九龍總行買金幣

銀行買，差價少d。

上海商業銀行都有。

買粒就上商，利昌

有冇可以用現金買既地方？

上海商業銀行係咪walk in就買得
唔駛開戶口先？？

銀行有金買架？ 真係唔知。

實物交收定係俾張紙你架咋？

利昌通常都有貨

銀行無乜貨成日都

利昌買係咪貴啲
同埋可以walk in 買？

上個月買，好似差幾十蚊一粒

實物啦，有得攞上手挘

我都想買金，點買平

利昌淨收熔工，溢價低，
但利昌執粒就冇國際認

btw, 唔會執

劣緊d 利昌銀，好爽

有間叫 kitco

以前唔使開，而家要

Royal australian mint?

上環利昌，老字號

係邊買

想買，求教
如果賣返出去 係咪要同一間銀行先得？

好型

如果外國買左D圓形/方形金幣
將來想賣..香港D銀行係咪都跟返金價照收

想買

係咪類似

中環總行有

儲楓葉

去實德金融啦
紙黃金升值能力高

一路想買但一路都無去做

LPM有
珀斯鑄造廠好似都仲有貨...

可能會無咁貼價
呢點係最煩

😂😂😂😂唔岩我玩

我都每年買小小實金，銀
其實都係手癢唔知做乜要買
仲要買左差唔多十年

就咁行入去銀行就有得買？

銀行實金好多時冇貨

要去總行？

有貨機會大d
打去問下先
中銀可以留二日貨…好似係

跟老母周生生買左粒，都幾過癮，好*罪*手

巴打們買實金有無啲咩策略

睇完呢篇文又覺得好值得投資